{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66161&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제바다가좋아펜션"
    },
    "text": "全客室はオーシャンビューを備えており、歩いて2~3分で行ける海があり、磯釣りも楽しめます。 周辺にはセッパラムソリ道があり、車で6分の距離にあり、また九条羅海水浴場も車で4分の距離にあります。 鶴洞黒真珠モンドル海水浴場は車で7分の距離にあります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 全室禁煙です。 駐車可能で、夏のピーク時にはシャトルバスも運行しています。 ピックアップは2023年7月20日から8月3日まで風の丘で行われ、ピックアップ料金はお一人様20,000ウォンです。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、利用時間は5:00~22:00です。 現場の状況によって利用できない場合があり、現場決済が可能です。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者の利用が制限されます。 ペットは客室への出入りが不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は使用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "全客室はオーシャンビューを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺にはセッパラムソリ道や九条羅海水浴場、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "夏のピーク時にシャトルバスは運行していますか？",
            "answer": "はい、夏のピーク時にはシャトルバスも運行しています。"
        },
        {
            "question": "ピックアップ料金はいくらですか？",
            "answer": "ピックアップ料金はお一人様20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は5:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室への出入りができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用規約について教えてください。",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は使用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。また、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 353
    }
}